\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[utf8]{inputenc}  
\usepackage[T1]{fontenc}    
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{listings}

\begin{document}

\title{Rapport de mini projet \\
Master 2 GIL \\
Programmation Orientée Aspects}
\author{Abdelmalek Boubekri\\
Laëtitia Boucher\\
Tinhinane Denoune \\
SabihaGhanem}
\date{Année universitaire 2018--2019}
\maketitle
\newpage
\section{Gestion de l'unicité des noms de clients : unicity}

\subsection{}
	\begin{lstlisting}[frame=single, language=xml]
	
	
	\end{lstlisting}

\section{Gestion des temps de connexion (time) et du prix des appels (billing)}




\section{Gestion du traçage : trace}





\end{document}
